不如將西洋菜街靜音啦！

傾偈唱歌可以

但唔准用電子器材擴音！ 包括大聲公

違者將會被罰款 同拘捕

我諗成條街會多咗好多音樂以外嘅藝術表演

耳根清淨哂

可行性不大
到時又會有班人反對話冇人權、冇自由。
又話唔政府支持藝術發展